中聯辦：港大解僱戴耀廷是懲惡揚善、維護正義之舉

超光速主義萬歲

好地地又出嚟串嘴，想人覺得你無份都難啦

中二病又發作

【最新】中聯辦：港大解僱戴耀廷是懲惡揚善、維護正義之舉

戴教授又「被港獨」

敵人反對就要twitter 煲大佢

說三道四

中聯辦好撚小學雞

又關佢事

目的只係令你習慣任何野都可以干預

做得好 趕走禍國亂港嘅漢奸
支持

有冇搞錯呀，關你咩事？:o

關佢中聯辦鳩事咩，干預香港內政

中共食左謊言波板糖

幾時到你支那狗出聲

中聯辦又犯法

插手埋大學事務
咁明目張膽
twitter見

Kong U應該好難再買到高科技野勒

本身都仲可以老吹話佢校內表演欠佳
而家再加速仲好

呢D係咪叫衝出黎柒

點解中國官方出文次次都係得咁嘅質素
睇完都覺得尷尬

衝出嚟認干預

李國章而家打緊飛機

HKU心諗 靜靜地拆掂左壇野
仆你個街又出黎鳩UP HKU多得中聯辦唔少

刷存在感

又嘥咗個acc

Pompeo 對佢係美國資產好有興趣

HKU係國際上會唔會俾人ban

已變成人民日報之流。。。

會唔會有日屙咗篤屎中聯辦都出新聞稿

連大學炒個人都要出聲明，一國兩制？

支聯辦

有黨認證

Hku世界排名睇黎慘啦 加速尖子去外國讀書

「今天的屎很香, 你媽死了, 操你媽逼」

中國香港大學

證明支聯辦操控港大投票

點解中聯辦要衝出黎

推
求TWITTER LINK

又關你嗰聯絡部門事

衝出嚟幫港大認係你中聯辦指示？

有冇人翻譯？

証明支共真係多冗員。十個部門出十篇聲明都係用果幾隻字。一個部門出晒唔得咩？

一早估到佢會衝出黎發聲明
仲要咁快，證明篇野係一早寫好

係人都知你中聯辦有份炒戴耀廷啦

校委會係由校外成員組成已經痴撚線

衝出黎

Just ice

李國章：靜少少啦，屌你

掉返轉
佢咩都評論一餐嘅
最尾咪無人理佢講嘢

吉埋個頭出嚟話 係呀 我炒佢架

支那狗又衝出黎柒 支那比洪水收皮係抵死

bye 5毛

又干預香港內政，香港內政幾時輪到你出聲

衲dee 化

忍下口唔出聲咪無位比人入你干涉大學事務

咁樣炒邊有得靜
中聯辦加多一把姐

跌排名

傻啦
中共每次出乜都好，我都當係笑話咁睇
之後咪繼續反共
繼續撐教授

又加速

又凸個龜頭出嚟

dse朋友會唔會即刻轉排位

應該要搞國際制裁，exchange都冇

佢犯法你捉佢丫麻，又話國安法既

柒出國際

加速師。

讀到就出去讀啦

痾督屎都要考慮中央感受

之前鬼佬校長頂唔順辭職
陳文敏又比人搞
而家benny tai
連袁國勇做科學都被批鬥

果然係先要鬥死知識份子

佢根本要你地知, 佢清算緊你

林酋又贏

港大高層有幾多外國資產呢？

內容不予置評
不過想問一句
關你撚事

中聯辦各個官員都想俾人制裁㗎啦，無論大大小小都將個名單攞出嚟比袁爸及HKDC.....

利用官方權力大放厥詞

本來就應該搵定外國學位啦
唔通仲俾啲仔女上香港呢艘Titanic咩（光復後另計）
都唔明啲父母諗乜

關你𨶙事

最驚你縮

可能下一個到袁教授/何教授架啦

廢老咁樣

中聯辦連香港大學內部事務都干預

緊係關佢事啦

又關你咩事

成日都衝出黎柒

A

關你撚事咩

睇樓上班朋友留言真係唉出聲
個個都話關你撚事
最好唔關中聯狗事啦
都唔知係咪pr三毛來

支聯辦：係我做架吹咩

加速主義啟動

支聯辦又干涉香港內政

堅決反對支那干預香港內部事務

戴耀廷要成為馬丁路德金之類既人物了

小粉紅又準備岀嚟打飛機

真係好撚on9堂堂一個政治機構，好似啲師奶睇tvb劇出嚟講邊個邊個角色死咗抵死咁邊條友批准發個咁嘅聲明㗎

中聯辦真係好得閒，炒個人都要出嚟吠兩聲

有無諗過其實係港共處心積慮拆HKU個招牌

條生癌五毛真係on99

真藍屍腦袋

仲乜野光復

正
幾驚你唔講

小事到一個教席都要中聯辦插咀評論
仲好意思話高度自治

已經唔係干預，係指揮

Blocked, thx

屌佢, 又做加速師

你估你係sailor moon 咩

關你撚事咩支那狗

戴教授

blk

去到SAGA同SIN有二段加速

學柄強話齋，感謝中聯辦作出「指導性意見」

港大專出煽動人犯法之犯罪份子
例如清廷通緝犯孫文（又名孫中山、孫逸仙）
港大應該開取其畢業資格

QS 唔計三大

關佢撚事咩

不容說三道四

又出黎認頭話比全世界知我大支那打壓學術自由

果然係總加速師既馬仔

支聯辧好撚得閒

支聯辦公開高調支持都關事

港大決議

學生校董回應

唔好忘記邵家臻

自己讚自己